請珍惜美斯。

美斯世界盃生涯只凈下兩場

抽佢水

正確啲講, 係國際賽生涯

出局了

正評

下場大四喜

叫得多梅西，攪到又梅又西

留名bin c

廢閪12m都入唔到

方唐鏡

100%嘅波

至少佢多c朗一場

留名等睇佢下屆又復出

四年後相見 看不到平常蹤影
怕沒法適應

唔好燈啦

美斯告別戰

Now攞咗呢個topic黎講

Kayan

陳美斯

咁撚樣踢波有咩好珍惜